{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067465",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "두툼당"
    },
    "text": "仁川広域市の彌鄒忽区にある彌鄒忽大路710 1階には豚肉の高級化と合理的な価格、最上のクオリティを自慢する済州産の生肉の家があります。ここは朱安駅では歩いて5分、市民公園駅では歩いて2分の距離に位置しています。朱安駅では8番出口を出て愛病院方向に直進すれば到着することができ、市民公園駅では2番出口を出て教保(キョボ)生命の方向に直進すれば到着することができます。ここは毎週月曜日を除いて、金曜日から日曜日までは12:00から23:00まで営業して、平日の火曜日から木曜日までには16:00から23:00まで営業します。また、公休日にも12:00から23:00まで営業しています。ここではプレンチレク、金プラッター、ショルドレクなど多様なメニューを楽しむことができます。プレンチレク500gは45,000ウォン、金プラッター500gも45,000ウォン、ショルドレク500gも45,000ウォンです。ともに、薄いカブリサル170gは16,000ウォン、分厚い三枚肉170gは15,000ウォン、優遇カルビ(米国産)900gは72,000ウォン、チョングッチャンドェンジャンスルご飯は7,000ウォンです。もう九月店もオープンされたからたくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この生肉の家はどこにありますか？",
            "answer": "彌鄒忽大路710 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "毎週月曜日を除いて、金曜日から日曜日までは12:00から23:00まで営業して、平日の火曜日から木曜日までには16:00から23:00まで営業します。また、公休日にも12:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の近くには駅がありますか？",
            "answer": "朱安駅と市民公園駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "朱安駅からこの店までの行き方を教えてください。",
            "answer": "朱安駅では8番出口を出て愛病院方向に直進すれば到着することができます。"
        },
        {
            "question": "市民公園駅からこの店までの行き方を教えてください。",
            "answer": "市民公園駅では2番出口を出て教保(キョボ)生命の方向に直進すれば到着することができます。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "プレンチレク、金プラッター、ショルドレクなど多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プレンチレクの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレンチレク500gは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金プラッターの値段はいくらですか？",
            "answer": "金プラッター500gも45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショルドレクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ショルドレク500gも45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薄いカブリサルと分厚い三枚肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "薄いカブリサル170gは16,000ウォン、分厚い三枚肉170gは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "優遇カルビ(米国産)の値段はいくらですか？",
            "answer": "優遇カルビ(米国産)900gは72,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンドェンジャンスルご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョングッチャンドェンジャンスルご飯は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もう九月店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "もう九月店はオープンされたばかりです。"
        },
        {
            "question": "この店について他に知りたいことはありますか？",
            "answer": "たくさんの関心をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 547
    }
}